前幾日擅自幫個藍絲廢老開左個fb

每日係個fb post遊行相，再cap圖比廣東省公安廳。
前日個廢老過關比人扣留左幾十個鐘
返黎屌晒鬼

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

心都涼晒

個廢老係你邊位

岩架啦支持送中就送佢一程

好正

有得做

同事，日日講狗話，屌佢老母

同事既話點拎到佢手機開acc？

巴打呢招絶

撚狗咁撚

Fb開acc容乜易，用佢頭像，條撚樣個個星期返去叫雞。 衣家過關有殺錯無放過

藍絲：我都cap番你地班黃絲圖 等你地番唔到中国
享受唔到香港機會處處的機遇

新玩法

同佢食lunch
見到狗就大大聲屌狗,
等d狗黎查你兩個身份證

聽廢老話佢同公安解釋左好撚耐先信個fb唔係佢

比人扣左十幾個鐘都重係藍?

叫雞大過天， 廢老性格係咁

識玩

無狗巡邏架而家

香港而家除左示威，做咩都無人拉

有親戚大陸銀行戶口俾人凍結都仲未轉黃
呢啲人真係天生食屎狗

所以要send比公安，佢地人臉識別，廢老一過關就拉你

天生奴隸性格

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勁

幫佢出個fb post屌鳩公安查佢啦

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

呢招正

屌你 可以幫家族廢中廢老咁玩

點樣send比公安？

求指教點send俾公安

diu 係wo 唔記得左

咁仆街不過我鐘意

好波

洗撚咩
fb有佢icon
d野又跟得貼
d公安自然會入database

做得好

其實應該要比人知道，就算你奶共，都好大機會被犧牲

出個post話自己比人扣留
Keep住幫佢update

支持

Strong post留名

如果要爭取道德高地。我地用香港抗爭者名義眾籌amazon救火有無得諗?

diu巴打識玩

學下野先⋯⋯⋯

玩得過

諗起佢淆曬底係咁解釋個樣

仲可以話：好彩公安是弱智的好易騙，講兩個大話就無事輕鬆過關！

推

用埋殘體字

咁佢最後有冇鐘擺效應
180度反返個政府

10/10

手足好波

👍🏻👍🏻👍🏻

check ip會唔會check 到你

直接平反64啦

多d做 密d做

下次咪又問過

Link ? 造福社會

真心笑左

我真係好撚驚呀

OK

正到

有無流程教學？
想對付公司廢老

求指教

有frd比我
唔知樓主用係咪用呢個

呢招OK喎 深藍屋企人

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

神級借刀

正一仆街仔黎

一人一信投訴港鐵
（1）一人一封信寄去黨鐵總部，塞爆佢個信箱！

地址：香港郵政總局信箱9916號

（2) 用盡佢個網上意見系統，逼佢續個續個人電話/電郵回覆

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

幫d篤灰藍絲開埋啦
睇下會唔會比人炒

求推置頂 國家出咗篤灰網站

幫助國家清理D級人民！

咁識玩

建議舉報時用公家電腦/太空卡

即係幫佢開個fb account, 追哂黃絲post, 有佢頭像， 跟住再舉報， 就算佢部手機無呢個account , 公安都可以捉到佢？

仲有雞叫？農村入面？

佢仲夠唔夠膽話下星期再去

呢招高!! 多謝樓主獻計

樓主

屌你好撚毒
我鍾意

好撚堅

好值得參考

好人好姐 洗乜驚

咁癲!

繼續做 做對了

Push

好似整蠱專家咁痴線

用呢招對付督灰空姐有無得諗

P牌比唔到正評巴打好波

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

正

乜唔係有個行先會畀人截㗎咩
就咁一個facebook同佢同樣 公安會查到㗎咩

都唔會過關
你慢慢攪

*遊過行

你好另呀！
721 811
不割蓆 不分化

好笑

好方法
幫d藍絲整返個

好撚醒
全部藍絲都可以咁做

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

高招,拜服

有冇人幫d 黑警，家屬開ac
老豆搵仔咁多資料

其實點解我哋唔發起呢個活動

順手幫埋中國留學生開fb日日po遊行相
用twitter整fake news咁過癮呀啦

有得做
大力推

反篤灰!!!

831

大陸而家開始失業潮，大把女開工搵錢啦。。不過係你敢唔敢返去同有冇路姐

呢招掂喎

點樣可以send野畀公安？

咁都得？最後點解無事返到嚟？

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

唔好大大聲玩
暗底組織一批人做就得
慢唔緊要

好人好者驚咩姐

好喎

巴打終極黑暗兵法

有啲公司亂炒人都可以幫班篤灰藍絲開fb

巴打做得好 香港勝在有你

公安點搵到佢fb account？

盲西
人地舉報要詳細網址
咪貼條fb link 囉

推901

好賤不過我鍾意

即刻出個post話幾辛苦先呃鳩到公安放佢走

亲，请做个一等公民，举报危害国家的人

以其人之道，還治其人之身，共狗最鐘意屈人，而家俾佢地試下個味道

用左自己電話匿名report左幾隻小粉紅 有冇事ga

屌好勁

Good job

再開

嚇死我以為你搞屋企藍絲
同事只要合照就拎到佢既大頭相

可以cap埋圖舉報

學野

而家係用麻包袋最好時機

可以幫所有奶共公司中層高層全部開個黃絲fb第一波就優先幫黨鐵啦！

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

大撚把，叫到你腎虧都得

屌
BK香討啲黑暗戰法流左出黎連登
佢哋果邊玩緊幫老豆搵仔啲黑渣開FB
諗起班藍衫無得北上叫雞就開心

求後續

我愛共產黨
共產黨給我衣食